唔夠錢搭的士如何不失霸氣?

from dc9 group

講話後數囉，不嬲都係咁架啦，之後去中石化找數就得